Autor: Milad Roghanian
Email: miladr100@gmail.com

Projeto do 4º Semestre de Engenharia de Programação, disciplina de Paradigmas de Programação.
Usando Java, Swing, Comunicação com Banco de Dados Postgres.
Software feito no netbeans com a finalidade de cadastrar produtos em um banco de dados através de interface gráfica.